呢個elsa幾正

不被理解骄傲倔强性格 (I know you love it, yeah)
一枝独秀站在山顶高峰 (漂浮属于我领空)
Yeah, 攀不上的目光或未来 on go
Yeah, 无止尽的狂妄让伟大疯魔

gayy

樓主小粉基confirmed

殘體字冇人吊?

你返內地啦

好想操翻爱莎